中大送頭

PUsh
守唔住就走
唔想送頭

借個位
韓國戰線要人呀！！
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

你係講得啱